金銘業主 依家停水停電幾日 你問我答

我覺得自己變左

春袋大唔大